［18dser請進］其實英文,又有咩好怕喎

是咁的
小弟係17dser,而且係band2尾中中出黎果種
之前係學術台見到好多人開post求改文
而小弟咁啱又有買卷
咁不如試下攞份真跡比連登學霸改啦

睇到呢度,其實小弟都覺得巴打們意見幾中肯 ,咁grammatical mistakes柒左冇得否認,language流於淺薄都自己知衰,雖然lvl3真係幾hurt下

講到呢度,咁呢篇lvl3係考評局眼中係咩grade呢?

所以話呢,英文底子唔好/mock考衰左嘅18dser唔洗太驚
考評局改卷其實冇想象中咁harsh
連小弟咁嘅水平執到粒星
咁各位dser都唔好妄自菲薄
平常心就夠做了
最後祝各位18dser加油

我反而唔明你篇文邊到唔好，係得language分數可能會低少少，content 同organization係非常出色咁對應返哂條題目要求你解決嘅問題，篇文睇得好舒服。

連登仔都好信

你已經好過好多人

難怪咁多人話DSE係用嚟削弱本地學生的競爭力…居然有咁多文法錯誤都可以有星…

仲有一個星期。。
未作過文咁滯 唉

我都覺
考評局好似冇認真改咁

所以咪話唔洗太驚會爛grade
Dse已經係easy mode左

驚條鐵咩
我hea左成個study leave
考前一日先作左篇part a
然後比日校老師hi到九彩(慘過post嘅情況 畢竟一個月冇揸過筆)
最後都冇仆街

千祈唔好學我

上連登問grade你預lv3已經係最高榮譽就啱架啦

我係聽晒啲al listening...
但無走去作文。。
都係拿拿林睇翻先
上年得個垃圾3

輕輕一推

太耐冇考試，唔知3係咩程度

樓主遍文其實問題不大，有o的grammar錯同表達方式可以再修飾一o的

巴打overall咩grade?

7 6 4 5 overall 5
Paper3 part b炒左

有冇學英文心得？

我唔想誤人子弟

介唔介意講下part a拎到幾多分

Part a48/54
part b炒到得一半分

而家你地dse作文又partA又partB
其實點考?

Part a: 大概200-400字 冇得揀題目 通常都係實用文之類
Part b: 大概400-600字 題目好似九揀一(唔記得左) 由議論文 記敘文到演講辭 辯論稿都有

Part B先考到真功夫
我以前考英文最中意寫article